兩個比連登仔恥笑過嘅youtube都有返香港投票

兩個都比連登仔恥笑過既女仔，真香港人啊
大家入去講聲加油

推

真心尊重 一日手足 一世手足